大家好！Amber Heard最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒

她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌

套戲包裝得佢好
現實世界係街到見到佢都唔會覺得佢靚